1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
   Для повторного использования блоков кода.

2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
   если во время декларации функции задавались для нее параметры, то ее результат будет зависеть от этих параметров. Аргументы это те же параметры, но для каждого вызова функции они могут отличаться.
